% * Oggi:
%
%   * morphing: Harvey Mortuos, Risset Sud
%   * tecniche granulari + statistica: Vaggione THEMA, Recordare
%

\setcounter{ms}{0}
\refstepcounter{ms}
\begin{frame}
  \frametitle<+->{Oggi (?)}

  \begin{itemize}[<+- | alert@+->]

    \item \emph{morphing}

      \begin{itemize}[<+- | alert@+->]

        \item \listento{\exampledir/Jonathan_Harvey_-_Mortuos_Plango_Vivos_Voco-excerpt.ogg}{\emph{Mortuos Plango, Vivos Voco} -- Jonathan Harvey (1980)}

        \item \listento{\exampledir/Jean-Claude Risset - Sud-excerpt.ogg}{\emph{Sud} -- Jean Claude Risset (1985)}

      \end{itemize}

    \item tecniche granulari e distribuzioni statistiche

      \begin{itemize}[<+- | alert@+->]

        \item \listento{\exampledir/Horacio Vaggione - Thema-excerpt.ogg}{\emph{Thema} -- Horacio Vaggione (1985)}

        \item \listento{\exampledir/Nicola Bernardini - Recordare-excerpt.ogg}{\emph{Recordare} -- Nicola Bernardini (2000)}

      \end{itemize}

  \end{itemize}

\end{frame}
